今朝903晴朗做咩？

垃圾

好似係侮辱男同性戀受害者？

尋日三個賤人做短劇瘋狂恥笑受害人

令人髮指

拎港版N號房嘅受害人黎講笑

仆街左d喎

希望健吾以後再唔好上去做嘉賓主持

政治敏感新聞唔敢講
話題就越來越膠

係健吾條撚屌？

根本881好過垃圾903晴朗好多

無聽903晴朗好耐
d內容越黎越低質
低級趣味

我當棟篤笑咁聽
不過都少聽左
自我審查到好多野唔敢講
變左一個低級笑話講足一節

林海峰都50幾啦
仲扮年輕人

笑話又out
個人又冇料到
恐同嘔心

而且亳不好笑

晴朗更係聽881, 陳志雲

潘小濤唔係坐903咩？

而家唔敢再屌政府啦？

利申：無聽好耐

我從來冇聽
真係唔知
Btw好憎林海峰

屌

903唔敢點屌
最多兜個圈抽水仲要點到即止

但笑侵就大大聲

好嘔心

903晴朗好垃圾
881正好多

侵上台初期多醜聞，903就成日拎嚟笑
但對住香港、中國領導人就收晒口

平時已經越嚟越無聊，有健吾個日更加唔駛聽

投訴信範本

商台只有光明頂值得聽, 881晴朗無聊都會聽下, 但訪問D高官建制就唔聽....聽歌好過

唔明點解叫健吾上去，不如叫埋藍永啦

訪問官同建制先好聽喎
比幾個撚佢，陳志雲最識撚人

成日俾陷阱佢哋踩

客席主持建吾講2句

陳志雲先識set snooker

你地同班藍絲狙擊頭條新聞有乜分別

用吓你個死人腦啦

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，唔該哂大家

極度同意
我有聽 又唔覺 有咩

太多歪理..... 越聽越忟

呢個係道德層面嘅問題（如果你有道德）
言論自由同尊重他人可以共存啫係咪啊？

有時揸車返工時會聽

林狗冇料成日以笑遮醜我明丫

潘大狼唔係咩"資深妓者"咩,平時講嘢唔正經又笑到最大聲就係佢,衰過冇料扮4條的林狗

咁連登仔笑鳩支那人死又有無道德？

好多人唔識分咩叫「有道德」「企道德高地」
乜都屈人左膠
用佢哋思維
紅衛兵都冇嘢錯

唔去903咪成日去881晴朗囉
唔好啦

將任何重要事件弱智化， 國安法hehehaha , 優先投票hehehaha, 等你輕輕鬆鬆不知不覺去接受

咪就係
同頭條新聞唔同
903晴朗heha得嚟冇內容

都唔係冇建樹嘅 ， 大家一齊喺毒氣室等死， 佢搞下笑等你放鬆啲去受死

有冇重溫／剪輯？就咁睇件事都唔知咩事

咩年代仲聽電台

支持健吾反對性傾向霸權，以後唔再上903任何節目

三位主持為咗唔俾健吾代玩咁大啊

G持
星期日國民教育立即停播

881呢種做法幾好 兩邊都比人上去講
高官建制講野其實應該要聽
咁先有反駁既彈藥

諗緊881晴朗有講咩，朝朝聽
原來係903個垃圾節目
881高汁好撚多

今朝佢話打壓嗰刻
轉數好快

晴朗咪881

好好笑喎
講真佢地搞 gag 都已經完全避免哂講 18+ 野字眼
投訴嘅人真係玻璃心到

881同903 都係叫晴朗，佢冇講得唔清楚呀

咪就係
一定會有人衝出泥 囉光環 話咩咩笑受害者 唔岩 要投訴
又唔投訴 警方 重未拉 主腦 同幕後既老闆
投訴提出問題 既人

agree
愈黎愈低俗冇營養

果part 係幾好笑wow
仲要聽到佢地背後講緊既意思係
「屌你老母 幾舊水拍裸照做cheap 自己為咩呢」
依點我好撚認同

你應該冇車

唔覺點Y理, 各有各說法

有無得聽返 第幾節?

幾時請肥谷返黎客串
聽小濤笑足成個節目真係好難頂

同志雲大師擦出火花

903係有冇陳志雲嗰個

陳聰聽得出有時都會講講下嬲

有冇得聽番？想聽咗再評論

買緊

初初聽903晴朗覺得幾好笑 聽多幾日 就發覺都唔知聽啲乜 轉咗881起碼都聽到啲訪問呀等等 有意義好多

兩樣野黎

冇
林狗同潘大浪

大師d轉數快撚到

D嘉賓成日詞不達意要佢執屎

同藍永坐埋一枱就啱啦，一齊做商台續牌希望就ok。
唔好佔用更多時段

原由柏実 同 劍兵勇士 你兩個係咪入過B房俾人屌過屎眼?

903

呢句岩聽

881 903唔同定位無得比較喎
903晴朗係拎時事嚟搞笑
娛樂性為主 真係無必要太認真

903定位係壓力大嘅打工仔 又想知道社會發生咩事嘅人 想用輕鬆小小心態去理解件事 接受到嘅訊息一定比881少好多 全部都要兜圈消化先可以轉化到輕鬆去講 3子都好努力保持住呢種模式 要係呢種政治模式吓去講都唔容易 唔需要太認真話垃圾無野講 由其係香港地咁高壓 諷刺時弊嘅節目越嚟越少

簡單講想全面啲 詳細了解就去881 食太飽就903

其實香港班死gay佬同黑鬼一樣
唔鍾意≡ 歧視

你可以唔鐘意 但你拎出黎笑咪過左囉
同樣 你可以唔鐘意黑人 你拎出黎講 咪比人屌囉

啱 反國安法留喺屋企廁所反好喇

你拎啲天生嘅嘢 同啲政策嘅嘢比 會唔會無謂左啲
人地gay 又唔影響你
國安法就影響你姐

第一，人哋本身係話試性玩具
第二，固然冇咁大隻夾乸隨街跳，但用大氣電波做節目探討社會議題，係咪比起嘲笑受害人，更應該追究正苦同狗緝兇不力、同講返件事本身幾仆街？

唔好spin
我唔係講緊件事嘅性質 我係講緊對於件事表達意見嘅權利姐 點解公開討論 拎嚟講笑就有問題？

咁唔玻璃心咁夠膽玩嘅又唔見佢哋講啲最敏感嘅政治嘢
同中國人一樣，扮乜都講得其實大大條紅線

所以你表達嘅權利就係去笑人歧視人
咁點解唔可以話黑人係低下人種？ 都係表達姐

之前韓國N號房又成班兒登仔叫春話女人先有人理
而家香港都爆一單嘞，自己幸災樂禍不特止，有人為受害男士批評節目不當，又要俾兒登仔話係受害者先咁著緊

btw 要鬧原由柏實條友就鬧佢喺twitter抄post

我都唔知點解唔可以
黃人黑人低賤啲 係事實 但會傷到人嘅事實就唔拎得出嚟講

唔覺得呢啲講完嘻嘻哈哈完之後啲聽眾了解咗啲咩
同早期100毛一樣，將啲政治事件食下字搞下爛gag on9化咁，係呀多咗人聽過件事，但完全唔知件事係做乜呢

你拎一個無根據嘅嘢講係事實
然後再用一個不情願同不能選擇嘅情況下去笑人
而且何謂比較低賤
你要證明呢個人種係天生就低賤 而不受任何後天影響文化家庭

覺得881 晴朗遲早都比人打壓

好吧好吧 邊個再笑gay佬立即處決

見講唔過就即刻轉邊兼且極端化
順手令人覺得所有同性戀都係咁極端
實屬高招

好啦兒登仔 返去食mum mum啦

呢D團體而家又黎大大聲
警察話雞姦D手足嗰陣死撚左去邊

聽晴朗就梗係聽881志雲大師

facebook 帖文唔係通訊辦管㗎

大家都是欺善怕惡 不用分得那麼細啦
咁你咪問下903啲主持會唔會笑鳩支那人囉😅

你最尾嗰句佐證咗你自己講嘅野

嬉笑怒罵 與時並咀啊
尋日節目狂笑ab房苦主

頂 我一直以為樓上講緊881晴朗做得好差 我心諗咩事 我又唔覺喎

原來講緊垃圾903晴朗！

支那個啲係畜牲黎唔係人既唔好意思😅

其實佢果 part 笑 german 多
不過確係敏感度不足

你有新論點再覆啦
浪費大家時間

903晴朗好低質
純粹中年黃絲時事抽水吹水節目
唔知呢個節目定位係咪一向都咁
又去唔到頭條新聞個level

快啲摺

當年我最想非禮女偽人都搞到好大單啦
而家係笑犯案既受害者

你完全冇反駁到我講嘅野
一早有研究話黑人智商低
你又話我冇根據
使唔使我飛去實驗室成本report拎嚟俾你睇先叫根據呀gay佬

話黑人智商低嗰個人個獎都無埋喇 更新下啦
直佬

咪就係因為俾人話佢歧視黑人 所以無視佢有根有據嘅研究結果囉 正正就係我講嗰樣野 係事實嘅野都唔可以講出嚟

我都想睇下個研究
開心share下
叫咩名

自己google吓啦大佬我唔係你老豆呀冇責任教你呀雖然你老豆知你係gay之後當冇生過你隻乸型但都唔好係人就叫daddy啦

首先 gay就唔等於乸型嘅
直又唔一定係man 嘅
細佬你要冷靜啲
我知你想成家立屋 都唔好覺得人地叫你daddy先得㗎

同埋呢 有研究就唔等於係事實
一個研究係可以有bias 又有好多影響因素
而且係可以出貓改數據
所以其實一個研究好難證實啲乜
最好就好多個研究都揾到同一樣嘅結果

啱啊 903晴朗講到明嬉笑怒罵 與時並嘴
雖然林狗有時啲gag真係太爛

903暗串 邊敢明
小濤幾黃
講黃店 呢兩隻字
都比林狗串。 應該唔講得

怒罵完邊個嚟？
嬉笑怒罵唔係一班人9up自己笑喎，即係唔要求做到頭條新聞，至少做到100毛間中啲佳作先好自稱嬉笑怒罵啦

應該KEEP住係咁比人投訴啦, 有咩人鐘意亂投訴人, 大家明既, 佢地節目都暗示過
P.S 唔係講緊今次呢單野, 係其他Topic 應該一直好多人都等機會

又多一個衝出嚟柒

屌
終極目的原來係咁

好野又鬥黃

佢地每日都明屌政府架喎
早幾日仲播埋榮光 咁都要鬥黃

利申每朝揸車都有聽

晴朗一定係聽881
定律嚟

真心
潘小濤成日都屌鳩支那架喇喎

聽開881晴朗
係有時訪問痰罐宗同葉割謙啲on9先會忍唔住轉903冷靜下

最值得聽嗰啲你反而轉

邊集

黃就可以冇道德？

班人無聽開, 淨係見到林狗就反左先
香港人係咁架啦

林海峰：估唔到呢件事上，係我地第一個道歉，唔係嗰個阿希

都未收到口

有冇人知係邊一日? 等我聽番

同求

道歉係今朝, 佢地搞惡好似係琴日定前日

thanks , 好耐冇聽903 晴朗, 淨係聽881
有健吾條仆街已經唔想再聽

903 都係鳩up笑下
點解有人會認真咁聽佢地

支持健吾完全離開903

聽志雲大師屌港共好過

啱呀 健吾應該杯葛呢啲節目

健吾必須永遠割蓆
無人等佢地兩個做算

健吾上去間唔中都比佢地話係hehe, 要問健吾係hehe 角度睇到既意見

今日聽葉解國安法 勾結 兩隻字完全無重點
嬲撚到

請問有無人擺上蒞畀我聽下?
唔想人云亦云

feel到其他主持會私底下笑9某嘉賓主持

*佢地

訪問啫文扮n號房受害者, 講佢上次俾林海峰拍片情況?

林狗好高質喎

阿葛好笑D

上年happy monday玩到咁直白根本預咗返唔到中國
連彭羚都有出聲
香港人一句低級當林狗係condom
終於明點解咁多藝人寧願做藍絲

點解係受害人比人笑

有冇例子睇下

陳志雲喺自己youtube channel都唔敢屌邱騰華
仲話佢可能有苦衷

死基佬

想講佢仲未出聲
係咪驚以後無得上位？

我覺得如果以一個咁嘅態度對待同性戀者
會變相植入俾聽眾聽, 同性戀者係抵死, 抵俾人憎

所以N號房呢單嘢搞到成300幾人先爆煲
間接都係香港接受同性戀程度太低
而果條友就係知同性戀會唔敢出櫃同反抗
先向佢地埋手

而DJ決定以一個咁嘅方式去表達呢單嘢
會令同大眾更難接受同性戀者
而佢地亦都會更加覺得企出黎係錯

健吾真係好撚煩

你有冇聽過903晴朗阿？日日恥笑班高官黑警都唔夠？

關你撚事咩？睇實你自己個菊花好過啦

電台播撚左啦。播完仲以為好撚威擺上facebook

晴朗抽水
但受冒犯嘅係唔係酚接受人哋道歉呢

屌onl99. 講到自己咩嘻笑怒罵咁高層次，咪又係一班中年廢老係度鳩笑足兩粒鐘。

嘩屌原來黃就大撚晒。幾時組番隊黃衛兵

一聽到建吾把八婆閪聲即刻轉聽歌算

2台定位不嬲都打後生一輩市場
你想幾高層次

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

嘩唔撚係掛 個節目喺受害者傷口灑鹽，班人都覺得用「好笑」既理由就可以掩蓋，覺得有娛樂性有得笑就得 自撚私

咩叫嬉笑怒罵都未識分

真，乜都攞黎笑，手足都笑過

嘻笑怒罵唔代表派膠鳩笑咁低質

咁你咪轉台
一樣米養百樣人
人人共鳴點都有唔同
每次唔啱你聽就話人低質
只會顯得自己井底
例如我覺得黃子華講野唔好笑
咁只係代表我同黃子華無共鳴
可能因為大家成長背景 時代經歷唔同
唔通我又話佢係低質廢老？

政治調侃一定有一方受辱㗎啦
唔通你屌林鄭又係喺佢傷口灑鹽？

Ching究竟你睇唔撚睇得中文同呢件事發生緊咩事？而家唔係話唔好笑就叫低質，係佢既品味低俗搵受害人黎鳩笑。

咁你同性罪犯係咪好撚有共鳴先？人少少認左佢啦

乜撚野政治調侃呀

你爬爬文先講野好唔好呀

喺香港做男人平時已經夠慘，畀人性暴力完仲要再喺主流媒體畀人笑。呢單野如果換轉受害者係女人，睇下班人既態度仲會唔會咁？

#173

小濤被迫賣笑有時唔比佢講，淨係比佢笑

咁有咩問題
段對話有無誹謗成分？有無不雅用語？
有既你告緊商台啦
你班人只係想借故收緊大氣電波自論自由

其實你知唔知「香港 N號房」係咩事？不如睇一睇新聞再討論啦好嘛？

【港版N號房】4受害人如實陳述 性虐過程慘不忍睹

【港版N號房】揭「AB房」主腦阿希成魔之路 受害人由A排到Z

我求其舉個例

咁係好笑喎
連登夠日日講
你唔去告班網民？
如果商台有違反廣播事務守則
廣管局自然會罰佢錢
如果無違反廣播條例
即係無做錯
咁有乜好道歉？

6月幾多號

邊個加害者
有權者
需監察者
邊個係受害者
都未識分？

其實阿文果段係佢地同事黎
之前FB 幫佢影型男相, 再拎出黎笑
只係佢地擺係AB 房度講左落去

屌今朝8:30聽到阮子健報時間好似死老母咁
原來出左事

節目錄音都冇 憑咩叫人投訴

其實唔算嚴重 不用投訴

投乜嘢訴呀, 林海峰黃到出汁
佢由反國教, 佔中到反送中都撐香港人
何必自己人鬧自己人

林狗同太太都係公眾人物，小濤一家都被藍絲開哂樣同起底，你估真係唔驚銅鑼灣書局事件再現咩？仲未計嚟緊嘅國安法!

off mic後佢哋都係普通市民.....被人告同伏擊又或者搞到商台無得續牌絕對唔係無可能嘅事

Push

認同, 投訴嗰班根本道德塔利班

上面講緊佢唔diu政府
唔係講佢唔道德 jm9

柒咗就話真係好笑，將自己道德標準降到最低想人唔駁你
就係佢哋主持呢啲會笑返受害人嘅心態，間接造就咗早期受害者唔敢公開、要去到咁大規模先敢企出嚟
平日喺度話女權大曬，梗係啦男人出事成班兒登仔喺度鳩笑，不停搵理由將受害人同自己男性身分切割

而家就係佢用大氣電波做一啲冇犯法但冇道德、侮辱人（雖然一般黃絲鍾意）嘅嘢
要收緊大氣電波港共想點收都得，如果佢自己講錯嘢去投訴就等如幫港共助攻，係咪即係有咩錯都唔批評得

其實重點係唔知自己衰咩
知道嘅就唔會講 如有冒犯、估唔到我哋俾人鬧先 呢啲phrase啦，佢哋會唔知呢啲字眼認真用時有咩分別？